chrome 首頁比中央綁架左

有無高手可以幫下手以 。

hao123

未入黎已經知係hao123
你是咪又dl啲大陸程式 乜都唔睇禁晒下一步
上網自己搵hao123首頁綁架啦

渣都無了，快手Down返個毒霸搞掂佢先

Down 安全衛士360

想睇片down過d國產睇戲程式
個方法無用

玩完 裝個360去以毒攻毒

仲唔裝3721？

識裝一定裝緣霸

唔係講笑 我之前係裝360強制del hao123
跟住del360 再用nod32殺360啲毒

以毒攻毒

重新安裝

蠱王

諗起有人裝哂大陸d防毒互del 最後死埋機

以其人之道 還治其人之身

咁點解唔直接用nod32 deal hao123 ..

試下用 AdwCleaner

之前試過無用 重裝啦

format c:

以前試過將部電腦d資料較到回復返前一日就得，唔知而家仲得唔得

Nod32邊夠360打呀
可能360仲潛伏緊係你部野

On9當年用360一鍵清毒 佢del撚埋我window d檔

um..重裝的確較快
不過冇記錯重裝都清唔曬
一定要adw cleaner之類嘅程式嚟清
方法唔講啦自己google成頁都係解決方法

細個俾人水左一次

Hao123

番緊工係office笑到仆街

笑撚死

之前都試過
用咩方法都唔得
最後都係用360清
用完會唔惜得del
當你有愛滋重有咩可怕

練蠱毒咁樣

重裝啦

你個名

煉蠱毒

長痛不如短痛 都俾人裝左後門 format啦

有冇之前個防毒大戰post，想睇返

留名

係唔係呢個

換機啦

我唔on9
見到個大陸網站好唔順眼

你可以用金山毒霸搞掂佢 然後再鏟咗佢裝bitdefender搞掂金山

利申：當年買新機中招都係咁搞掂

點解唔直接用還原系統?
殺毒好麻煩

hao123都唔識
樓主第一日用電腦？

第一次睇 大波妹子廣告

認真，桌面搵返個chrome>right click>內容>目標>delete 最後果排字()

之前中過伏
用ccleaner清左之後就冇再出現過

達哥：hao123

比你快手一步，呢度啲廣告真係100%match

MacOS

reset唔得咩？
重down??

認真笑到傻

試過無數次都唔得

笑死人

取消個唯讀先

笑左，你用左幾耐？

都係一種方法嚟

電腦白痴 唔識點樣取消可唔可以講下

都係right click，內容，一般， untick唯讀

之後去返目標果度試下再delete佢個網址

會自動改返hao123
或者改完之後秒改返hao123

應該係改埋登錄檔先係咁
黎到呢一步我已經唔識

用EDGE

好似要入chrome到del野

Del咩

好明顯你未試過中呢隻毒

中過啦，之前都係咁整返，不過已經成5年前，可能變左

認真你呢個情況如果唔想洗機真係dl 360比較快
至於點樣處理返360你就自己解決啦

好撚未見過
估唔到就2017都仲有人中呢d毒

中過，你desktop舊chrome比佢加左料架啦，條連結個尾加左hao123 所以你先會點改都連落去
你識既就右click佢，解左read only，del左個hao123 果part就得。
真係唔識搞，就開chrome，匯出我的最愛，再del左個chrome 重裝同匯入返我的最愛，咁就應該ok la

係咪裝左快播?

我以前都中過,
我記得快播入面有設定可以解除hao123

跟住uninstall 快播就得

中都算 到2017都唔識解毒真係冇幾多個

試下入佢中路

細個攞部機去啲屋村電腦鋪去洗機，翻到屋企幫我裝哂啲咩360安全管家
都唔知係咪玩尻我

呢d仆街如果真係告佢告唔告得入？

factory reset

我好撚好抽架

支那就支那啦
咩中央 以爲中央公園

交咗贖金未